export const engQuestions = [
  {
    prompt: 'Скажите мне, пожалуйста, ___ мы можем обедать?',
    answerA: 'откуда',
    answerB: 'когда',
    answerC: 'куда',
    answerD: 'как',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: 'В магазине «Фрукты» я покупаю ___ .',
    answerA: 'яблоки',
    answerB: 'рис',
    answerC: 'мясо',
    answerD: 'морковь',
    correctAnswer: 'A'
  },
  {
    prompt: 'Скажите, пожалуйста, профессор ___ ? ',
    answerA: 'там',
    answerB: 'сюда',
    answerC: 'туда',
    answerD: 'здесь',
    correctAnswer: 'D'
  },
  {
    prompt: 'Я поеду домой весной в ___ .',
    answerA: 'июле',
    answerB: 'феврале',
    answerC: 'мае',
    answerD: 'июне',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: 'Извините, я хочу ___ вопрос.',
    answerA: 'спросить',
    answerB: 'задать',
    answerC: 'сказать',
    answerD: 'говорить',
    correctAnswer: 'B'
  },
  {
    prompt: 'Он опять опоздал на ___ .',
    answerA: 'лекцией',
    answerB: 'лекция',
    answerC: 'лекцию',
    answerD: 'лекции ',
    correctAnswer: 'A'
  },
  {
    prompt: 'Ты хорошо понимаешь ___ ?',
    answerA: 'нашего преподавателя',
    answerB: 'с нашим преподавателем',
    answerC: 'нашей преподавателей',
    answerD: 'нашему преподавателю',
    correctAnswer: 'A'
  },
  {
    prompt: 'Скажите, пожалуйста, ___ стоит билет?',
    answerA: 'зачем',
    answerB: 'как',
    answerC: 'сколько',
    answerD: 'почему',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: 'Мы поехали в библиотеку ___ .',
    answerA: 'на трамвае',
    answerB: 'у трамваю',
    answerC: 'с трамваем',
    answerD: 'на трамвай',
    correctAnswer: 'A'
  },
  {
    prompt: 'Вы не знаете, где дом ___ 13?',
    answerA: 'количество',
    answerB: 'число',
    answerC: 'номер',
    answerD: 'цифра',
    correctAnswer: 'C'
  },
]
